啲藍絲狗又借死人呃民意

傻撚左，仲要P個女仔落個篋到

痴撚線藍絲狗